窮人唔好生仔巴請入

Cha

佢入左老人院

你又知？點解入老人院

嘻嘻

無得睇正負皮

勇武有勇武做
我地點做 唔關你班和理非事
唔需要你地勸交、叫停人

同樣地你地和理非點做
你地既事

你班仆街冷氣軍師咪撚再叫停人
各有各做 唔係一個口號

push

沒了
嘻嘻

youtube都冇埋

有無人有backup

推
佢d 片好垃圾但係好鍾意睇

any song and video please

有啲掛住佢

係咪食生叮雞食到死左

佢有個BLOG,仲搵唔搵到?

Cha見字速回

查查發咗達 唔得閒上lin登

下？？？

Cha少？

is。

Cha是不是被bam了

Cha Cha

is

聽唔知邊度有人講起 打毒針香九左

嘩嘩

查查不了

被自殺?

我以後不會再相信 任 何 人

為什魔到處都有小人？

正義永遠得不到彰顯

嘻嘻
到處都有小人
到處都有

What

去咗邊 ：（

有冇人有 backup 好掛住佢

祂去了哪裡？

我找到 窮人唔好生仔 了， 很肯定係佢，
It's chaaaaaaa ,

搵人去問吓佢咩事唔係呢度 同 無咗以前既 YouTube channel ?

新改歌詞
高登討論區是一顆鑽石中文版

我搵到佢了，
你， 吉野妹 呀 email 問佢詳情同咩事啦

等你既消息

link?!

張圖咪畀咗個 email, 叫你哋搵佢囉.

上面係 youtube channel 似係佢新開,
雖然已經無以前咁多嘢睇, 同埋無乜人知, 亦都無乜人睇.

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

可唔可以畀佢電郵我
查安好嗎？想問佢鍾意食咩

幅圖裏面咪有電郵地址囉 ？
係佢自己 post 架，
你睇唔到咩 ？

見到了 我電郵佢
同查好似老朋友咁

辛苦了

Miss him

有人上載了查查的一首舊作品！

link ?

查查其實真係好叻, 又有創意

同一首歌聽了三個小時

返嚟啦，好掛住你

我很怕警暴

天籟之音

其實佢去左邊?

透過電郵聯絡左查查，傾左幾句之後佢無覆

大家可以一齊關心下查查
swimingc@gmail.com

之前唔係跌斷手住半年醫院
出翻嚟 可能開得太多post
被ban

GOOD MONRING SIR!

查？

NO

我中意hkgolden is a diamond

叮了十年 不必擔心佢

查 希望你一切安好

佢知唔知你係 熱褲小妹妹 先 ?

有無問佢點解唔要連登 A/C ?

高登討論區是一顆鑽石中文版 （2011年版）
Golden Forum is a Diamond

Golden forum is a diamond
金光閃閃高登diamond
Hong Kong Golden is a diamond
呀呀

平常嘈嘈閉
搵到高登好美麗
求其傻傻下
玩得起高登閣下
現實偽造假 說句講野再拜拜
但是話你知 高登講野冇學壞
祖舜是我的金燈 建造無限制高登
說到大事我永不講假
說到趣怪實係扮扮下

Golden forum is a diamond
金光閃閃高登diamond
Hong Kong Golden is a diamond
呀呀

平平無奇怪 高登即香港勝地
傻人聊聊下 高登不驚給責備
自在在地方 尻UP衰野冇卑鄙
望着電腦MON 少少加奶有落味
高登靚女多得很 美麗原是有不敢
時時事事我最終擔心
老老幼幼嫩嫩實被禁

Golden forum is a diamond
金光閃閃高登diamond
Hong Kong Golden is a diamond
呀呀

傳媒離奇怪 乜都搵高登去趙
創意無明界 叻仔都識得讚妙
現在就大家 講親乜野都小心
為是避惡警 郁D搵你CHOK住撳
不想願意見到它 以後誰是你媽媽
如明晨沒有再高登上
我最怕你日日沒定向

Golden in the sky with diamond
Golden in the sky with diamond
Golden in the sky with diamond
呀呀

吃藥解憂愁

他知道，他在這裡不開心。

他在那裏開心 ？

我覺得佢一路喺呢度都好開心，
但自從跌傷之後就一個巨大轉變。

不是，他有別的原因不開心。比較難開口。

咁即係你知點解

唔緊要， 知道有你同佢傾計就好了。

請叫埋其他佢有呼籲嘅人同佢傾計

GOOD MORNING SIR!

有錢人唔會理窮人

查 說他現在相信好人有好報。。。

最新消息：查過得不錯，幾開心，大家可以安心

提佢食嘢要衞生，保重身體

downthumb her!

for fake news
spreading rumours
fced is fake news

broken phone.
hehe
hehe

被天收了

褲妹有無去探去

沒有，只是網上聯絡

不再批鬥了

《好人冇好報》

原曲：《D大調卡農》樂曲
改詞、主唱、MV製作：窮人唔好生仔（12clar3412clar34）

悲慘結局 好人難做 得到惡運 慘過去死
人活於世 須要保守 努力唔會 受到讚頌歌
誠實怎夠 虛偽奸詐 美善唔夠 邪惡是對手
好人冇好報…… 好人其實要受痛苦

世界上總不公允 沒人好人 沒有好處得到
惡勢力點都總有 願能打破 讓惡勢力完蛋
不願再貪錢安樂…… 生活美好沒有愁病困

安於保守 不須擔心 你有志氣 對抗命運
地上得到 開心安康 人人平凡 是大善事
我願似一塊扣肉…… 扣住梅菜 扣住你手

最近跟他聊天 他改變了

好事嚟

可唔可以叫佢再作/唱歌 post 上 youtube ?

條友藍絲黎